{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_005862",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/JUUN-J/GM0023031488332/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "세미오버핏 숏 슬리브 티셔츠 - 레드"
    },
    "text": "JUUN.Jブランドのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。 今回の商品はSS23 / JC3442P726という商品番号を持っています。 この製品はシグネチャーシルエットが見えるセミオーバーフィットショートスリーブTシャツです。 精巧な刺繍ディテールでも目立つ製品です。 素材には高密度の綿を使用し、表地は綿100%で構成されています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯をすると生地が損傷することがありますのでご注意ください。 また、漂白剤や長時間水に浸けておくと製品が損傷する可能性があるので、使用には注意が必要です。 ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせることをお勧めします。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥することをお勧めします。 また摩擦により、ほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "この製品のメーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はSS23 / JC3442P726です。"
        },
        {
            "question": "この製品は何のシルエットですか？",
            "answer": "この製品はシグネチャーシルエットが見えるセミオーバーフィットショートスリーブTシャツです。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の素材には高密度の綿を使用し、表地は綿100%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯をすると生地が損傷することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品を漂白剤で洗っても大丈夫ですか？",
            "answer": "漂白剤や長時間水に浸けておくと製品が損傷する可能性があるので、使用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際に何をすると良いですか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この製品は水に濡れたり汗がついたりするとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品を機械乾燥するとどうなりますか？",
            "answer": "機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この製品には何を注意すべきですか？",
            "answer": "また摩擦により、ほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 431
    }
}